[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」口罩名單出爐！

致各位真香港人、連登巴絲：

鑑於武漢肺炎個案懷疑漫延至香港，我們認為整理口罩名單刻不容緩，所以今日率先公布 Anywhere But China 口罩名單，敬請大家保護自己。

另外人民日報昨日指黃色經濟圈是笑話，呢D評論不看也罷。與其去爭論，不如大家支持黃色經濟圈，堅持購買 Anywhere But China，睇吓邊個可以笑到最後。

Anywhere But China 黃色經濟戰隊

所有已公布名單可以喺以下平台搵到
IG/FB/TG: @AnywhereButChina

#AnywhereButChina #黃色經濟圈 #罷買中國製造

「黃色商品」特別名單 #口罩 #FaceMask #Mask
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「黃色商品」第一批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#盒裝紙巾 #杯麵 #蛋 #衛生巾 #白米 #水 #支裝茶 #尿片
#Tissue #CupNoodle #Egg #FemaleHygiene #Rice #BottledWater #BottledTea #Diaper

「黃色商品」第二批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#朱古力 #罐頭湯 #曲奇餅 #啤酒 #沐浴露 #洗頭水 #小包裝紙巾 #紙巾 #抹手紙 #廚房紙 #廁紙
#Chocolate #CannedSoup #Cookies #Beer #BodyWash #Shampoo #Tissue #HandTowel #KitchenTowel #ToiletPaper

#AnywhereButChina #黃色經濟戰隊

推

萬寧收皮啦，撐誠哥

[黑警極醜惡] 點解仲要話成場運動冇鬼

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

真係好好奇d 藍絲會買mic 定係會買其他

口罩帶好，手洗乾淨

我希望佢哋唔戴

push

正呀加油

Push

多謝巴打咁快手幫我地做research
大家要推上熱門呀

有用post要推

大家要保護自己，同時都要記得abc

大家要戴口罩呀

記得買ABC嘅口罩

求年貨LIST

有用post推爆佢

一齊加速支爆

支那同港共好驚黃色經濟圈

推上熱門，大家要戴口罩呀

多謝你

敵人反對，就代表我地做得啱

簡單方法壯大黃色經濟圈

安全至上

多謝整合 必須推

小林製藥 made in china

===================

林海峰 「何以」...... 和你

lm

口講愛國
但如果同一樣野 一個made in Japan一個mic 兩個同樣價錢佢哋咪又係仆去made in Japan

3M N95 #8210 20個 $150，$7.5一個。有冇買貴咗？

pushhh

好齊

香港=李家's 城

Pish

感謝樓主

721 831 101 1111

深夜一推

再推

巴士啲阿叔咳到死都唔戴口罩
打乞嗤又唔暗住個咀
怕咗佢哋
個社會真係痴撚線
因為病咗嘅人唔戴口罩
搞到冇病嘅人要戴口罩

正野

Watsons係make in China ah...

[求黃店] 蘿蔔糕/年糕劵

早兩日係HKTV MALL到急訂左一盒係屋企存貨先
用哂先買唔係中國制

仆街 之前買左一盒萬寧未用哂

Watsons 以前就係台灣造, 而家市面上買到既, 都係Made in China